CANZUK 英澳紐加 促請英國政府，加快同澳紐加 建立CANZUK自由流動

CANZUK 英澳紐加 促請英國政府，
加快同澳紐加 建立CANZUK自由流
長遠睇 對香港未來息息相關

Only 9798 signatures to go to warrant a UK government response:

得閒簽一簽

其實遠在二戰後，邱吉爾已經提議建立依個圈，
但因為好多複雜原因搞唔起。
最後英國入埋歐盟，之後冇咗件事

正快d搞

done

推
填左

如果美帝國加入埋就好笑

唔會啦

講左好耐啦

唔會搞得成
根本得日落國想痴落澳加
澳加根本唔想

你諗下英國人想移去澳加多啲 定係澳加人想移去英國多啲

大把英國本地人想移去澳洲

加拿大唔想英國人移過嚟？

加拿大唔係追緊數每年要收三四十萬個移民咩？

係但唔係自由流動
澳加藍領人工高過英國一截

你試諗吓 英國依家脫咗歐，
所以引發蘇格蘭想獨立，留係歐盟，
英國政府為咗平衡脫歐派同留歐派，歐就脫咗
脫歐派自然高興，同時為安慰留歐派，唔通入留歐盟？
留歐派係驚少咗去其實國家 做野,讀書嘅機會。

同你入入有關CANZUK嘅group ，入面有好多澳紐加嘅人。 唔係你搵個澳洲人，加拿大人問問佢地點睇？
民意會話比你知，件事冇可能

咁樣好過歐盟十萬倍啦

民意會話比你知，件事有冇可能

而家澳洲已經有大量英國移民
個移民機制好成熟
根本英國人有返咁上下學歷同經驗專業，移去澳加唔係難事
點解澳加會肯無啦啦自撤關卡俾你英國佬自出自入先
澳加國民有幾多想去英國
心照啦

呢幾個國家移民政策都唔同

是但搵個最易入 住幾年 或者投資移民 就得

澳洲政府應該唔肯

佢出名嚴 難入

利申澳洲撚，件事成嘅我都好開心
但真係唔好太有希望
隨時傾都傾357年

好似最大阻力喺canz...

我覺得如果攪得成 都會好快分開返

唔會發生
因為英國只會有一堆藍領同中東人去紐澳加 多到搶晒基層飯碗
而班精英就離開去英國搵食

我諗最多得NAFTA style 嘅有限free movement
(做指定行業有job offer 可以免work visa 去對方國家打工, 永遠冇得轉PR)

如果canzuk搞唔成，去到brexit vote時年青人勢大時，到時蘇格蘭北愛都應該脫離咗英國，又會再搞入歐公投

除左時區岩我賭波同炒美股，諗唔到去英國理由
澳洲個時區真係西啲
天氣係啲英國人移民黎既主因

Push, 好重要！

加撚表示不了

點解
妳驚大英帝國人?

咁撚多力架中東炸彈人

pish

job and tax

CANZUK暫時各國政府只傾向自由貿易
然後就係軍事協議都有傾過下
至於自由移居工作就傾都冇傾過
當中稅收同褔利問題根本拆唔掂
所以可能有排搞
甚至最後會變質

btw 我估計如果成事，英國有超大量人會走佬去 CANZ

連紐西蘭去澳洲拎pr都要資產審查，點會俾英國無條件入，根本個個都唔想，得英國想

其實如果可以同印尼傾好數
買起個巴淡島同埋民丹島

分分鐘可以收埋新加坡皮

鳩盟垃撚圾，唔洗恨

英加開左個頭先啦 , 英加關始左 , 就有入埋美國嘅空間

通左支拿大
即係通埋美國

加澳人都需要機會去英國發展

Bump

推

最後50入大直路

最後得唔得，雖然唔係 我哋話事，
簽咗當買咗張 免費嘅六合彩
簽咗冇壞

點解呢

當年英國張個首都定係美洲未好

same